等左三班小巴點知第三班去到我上先話無位 嬲到震跑走左

屌你老味明恰鳩我
仲想賺我果幾蚊？發夢啦

依家死返上屋企瞓覺
工？今日唔撚返了

咁你想點撚樣呀傻閪

唔知，覺得好運滯囉

星期5重唔撚射鳩佢波點對得住自己